打開Facebook App，頭10個feed有幾多個係來自自己friend?

得2個

我發覺打開facebook都係睇廣告多...

頭十個有六個係鄭立

留言 正皮 馬上pm你想要既資訊

零